[投訴之都] 網民投訴牛氣乳酪雪糕有酸味

屌你，真係痴撚線

Chiwing

唔好推，由佢沉啦

on9仔